流浪貓死咗......

喂咗好耐
今朝去已經僵晒訓喺度
想問下條屍要點
唔想佢比人扔去堆填區

call 1823

RIP貓貓
可能搵個坑埋左佢？冇經驗唔知sorry
幫推

永別啦捲尾

搵個草堆埋左佢
RIP
希望貓貓下世投好胎

RIP
幫推

14、5歲了
算係長命嘅浪浪
下世做貓要搵住好人家

可以打比善終公司
不過有啲可能要收費

貓貓

流浪貓
浪浪

私自埋葬犯法架
冇錢火化就自己諗吓點

打1823跟住走咪得.........

1823>漁農>堆填區呀....

咁你想點.........